\chapter{Dosages (Lycée)}

  \section{Dosage par étalonnage d'une solution coloreée}

    Sirop de menthe commercial.

    \begin{draft}
        Aller vite sur cette partie.
    \end{draft}

  \section{Dosage par titrage direct}

    Travailler sur les incertitudes.

    Solution d'aspirine.

    \subsection{Titrage colorimétrique}

    \subsection{Titrage pH-métrique}

    Exploiter cette mesure.

    \begin{draft}
        On peut aussi proposer
        le dosage conductimétrique.
        Les dosages indirect et retour
        sont hors programme.
    \end{draft}
